全港一齊搭條鐵 －無懼風雨，6.13 啟動不妥協行動，直到7.1

Rush hour 人多逼爆好出奇？

(English please scroll down)
瘋狂來回過海 + 月台漫遊

第一日：6.13 0700-1100
循環中環/金鐘/尖沙嘴，聚集喺最中間嘅嗰卡車（升級就玩埋北角/鰂魚涌/油塘）

之後係︰6.14（五）6.17（一）6.18（二）6.21（五）6.24（一）6.25（二）

*政府每次變陣都係公民嘅一次勝利。我地會即時回應政府動態安排突發坐地鐵日期。密切留意！

點做？
發揮你嘅創意，令你程車更襟搭! 早一個鐘搭港鐵遊車河又得, 係地鐵慢慢散步又得！叫曬所有朋友仔一齊聚吓。

記住每兩個半鐘要出去透吓氣如果唔係會罰$61.5錢

有咩可以邊行邊做？
保險同業一齊練drill
Artist 出嚟一齊做流動手作
Freelancer出嚟開laptop派對
IT友一齊寫吓code
香港人最叻靈活運用空間，鼓勵大家用生活小智慧，繼續發揮創意！

12號後大家可能攰到爆，所以呢個行動係抗爭之餘叉叉電，喺港鐵集體涼冷氣、打打氣！

原圖來源：mtrsleepers@Instagram

=========================
SORRY IT’S RUSH HOUR!

Experience the Victoria Harbour underground by unlimited rides

Day 1: 13 June 0700-1100
Circular route along Central/Admiralty/Tsim Sha Tsui, with a focus on cars at the centre
Upgrade any time to the circular route along North Point/Quarry Bay/Yau Tong

Coming soon: 14 June (Friday), 17 June (Monday), 18 June (Tuesday), 21 June (Friday)

*Every turn on the government’s part is a victory for the people. We will announce ride dates in instant response to government updates. Stay tuned!

How?
Be creative to make every ride worth your dollar! Leave home an hour earlier for a longer ride, or enjoy a leisurely walk in the station. Call your friends to join you!

What can I do there?
-Insurance agents: practice drill
-Artists: showcase your craft on the go
-Freelancers: throw laptop parties together
-IT geeks: code
-We are native in crammed spaces. Just be creative and use the space whatever way you like!

We may be exhausted after 12 June. THIS is how you recharge and get together after a battle, with air con!

(Thanks Lesley for translation)

From: